點解神盾局s2 好睇過 s1 十倍咁多？

s2 jer媽正左好撚多
fitz 同佢本身諗住係配角
點知呢一對先係最好睇

仲有
1988年7月2日

無咁誇下,
SHEILD內鬥 同埋WARD無啦啦變私怨撚有D膠

頭兩季都好悶
追呢套就係諗住睇tv版同mcu既互動，點知只係彩蛋式咁提一提mcu既人物情節
去除marvel元素就只係一套好普通既美式科幻特工

利申：睇左頭兩季，第三季睇左幾集冇乜心機追

第四 五季先神 wo
第四季講佢地入左 電腦世界同打 ai
第五季 玩 穿梭未來